/* ==============================多语言==========================================*/


/* 文本规范(重要,请参照规范修改和添加):*/
/* 1.不可出现中文标点符号 */
/* 2.注释中务必添加对应检索编号 */
/* 3.每个键值务必空一行以方便查找 */
/* 4.每条注释要有相应中文说明 */
/* 5.添加多语言新键值时请放入相应的分类以利于查找检索 */
/* 6.语法尽量使用被动语态和祈使句 */


/* ==============================时间相关01==========================================*/

"Master" = "大拇指助手-简体";

//导航菜单
"Settings" = "设置";

//--------------闹铃设置页面-----------

"Label" = "标题";
"Time"  = "时间";
"Repeat"= "重复";
"Music" = "音乐";
"Later" = "小睡";

/*01-01 January 一月 */
"January" = "一月";

/*01-02 February 二月 */
"February" = "二月";

/*01-03 March 三月*/
"March" = "三月";

/*01-04 April 四月*/
"April" = "四月";

/*01-05 May 五月*/
"May" = "五月";

/*01-06 June 六月*/
"June" = "六月";

/*01-07 July 七月*/
"July" = "七月";

/*01-08 August 八月*/
"August" = "八月";

/*01-09 September 九月*/
"September" = "九月";

/*01-10 October 十月*/
"October" = "十月";

/*01-11 November 十一月 */
"November" = "十一月";

/*01-12 December 十二月 */
"December" = "十二月 ";


/* ========================================== */

"Weeking Day" = "工作日";
"Custom" = "自定义";

/*01-13 Monday 周一*/
"Monday" = "星期一";

/*01-14 Tuesday 周二 */
"Tuesday" = "星期二";

/*01-15 Wednesday 周三*/
"Wednesday" = "星期三";

/*01-16 Thursday 周四*/
"Thursday" = "星期四";

/*01-17 Friday 周五 */
"Friday" = "星期五";

/*01-18 Saturday 周六 */
"Saturday" = "星期六";

/*01-19 Sunday 周日 */
"Sunday" = "星期日";

/*01-20  Sun. 周日缩写,要红色 */
"Sun" = "日";

/*01-21  Mon. 周一缩写 */
"Mon" = "一";

/*01-22 Tues. 周二缩写 */
"Tues" = "二";

/*01-23  Wed. 周三缩写 */
"Wed" = "三";

/*01-24  Thurs. 周四缩写 */
"Thurs" = "四";

/*01-25   Fri. 周五缩写 */
"Fri" = "五";

/*01-26   Sat. 周六缩写,要红色 */
"Sat" = "六";


/* ===================================================================================*/
/* =====================================密码相关提示02================================*/

/*02-01 Your diary is password protected. 日记已经设置密码保护 */
"Your diary is password protected." = "日记已经设置密码保护!";

/*02-02 Error 错误或出错了*/
"Error" = "错误";

/*02-03 The password you entered is incorrect. Please try again.输入的密码不正确,请重试 */
"The password you entered is incorrect. Please try again." = "输入的密码不正确,请重试!";

/*02-04 Please set a password firstly.请先设置密码 */
"Please set a password firstly." = "请先设置密码!";

/*02-05 Successfully 成功 */
"Successfully" = "成功";

/*02-06 Your password updated successfully! 修改密码成功 */
"Your password updated successfully!" = "修改密码成功!";

/*02-07 Your password has been canceled.密码已经取消 */
"Your password has been canceled." = "密码已经取消!";

/*02-08 You have set a password. 你已经设置过密码了*/
"You have set a password." = "你已经设置过密码了";

/*02-09 The passwords you typed do not match, please try again.两次密码输入不一致,请重试 */
"The passwords you typed do not match, please try again." = "两次密码输入不一致,请重试";

/*02-10 The password should less than ten characters, please try again. 密码应该在10个字符以内,请重试 */
"The password should less than ten characters, please try again." = "密码应该在10个字符以内,请重试";

/*02-11 Please input the password. 请输入密码 */
"Please input the password." = "请输入您的密码!";

/*02-13 The answer you entered is incorrect, please try again.输入的提示问题答案不对,请重试 */
"The answer you entered is incorrect, please try again." = "输入的提示问题答案不对,请重试";

/*====================================================================================*/
/* =====================================邮件备份界面提示03============================*/


/*03-01 Are you sure you want to delete all diaries and pictures (not include quick memo)? 批量删除日记 */
"Are you sure you want to delete all diaries and pictures (not include quick memo)?" = "确定删除所选日记吗?";

/*03-02 Congratulations 恭喜 */
"Congratulations" = "恭喜";

/*03-03 You have deleted diaries successfully. 日记已经被删除 */
"You have deleted diaries successfully." = "日记已经被删除!";

/*03-04 Please set your mail account of the device firstly.请先设置你的邮箱账号 */
"Please set your mail account of the device firstly." = "请先在设备中预设置你的邮箱账号";

/*03-05 Backup your diaries successfully. 备份成功 */
"Backup your diaries successfully." = "备份成功!";


/* =============================================================================================*/
/* =============(导入和导出)==============WIFI备份界面提示04=======（iTune Sharing接着编）======*/


/*04-01 Wifi not found. Please check Wifi connection. 没有发现WiFi，请检查WiFi连接 */
"Wifi not found. Please check Wifi connection." = "没有检测到WiFi，请检查网络连接!";

/*04-02 Make sure that the computer has been connected to the same local network with your device.确保WiFi和电脑在一个局域网 */
"Make sure that the computer has been connected to the same local network with your device." = "确保你的设备WiFi连接和电脑在一个局域网!";

/*04-03 Loading,please wait 加载中，请稍候  */
"Loading,please wait"="加载中，请稍候...";

/*04-04 WiFi txt wifi提示*/
"wifi txt"="请通过电脑web浏览器，访问下述网址，将备份文件下载到电脑硬盘。";

/* =========================================================================================*/
/* ===============（同步）=================GoogleDoc界面提示05(以后Evernote,Dropbox接着编号)*/

/*05-01 Files including images could not be exported because the file exceeds the 500KB limit of Google Documents.（这个有问题，google限制单个文件，代码有无问题） */
"Files including images could not be exported because the file exceeds the 500KB limit of Google Documents." = "传输文件包大于网络服务器端的上限值，请分批同步";

/*05-02 Sorry 抱歉*/
"Sorry" = "抱歉";

/*05-03 Failed to connect to the Google Docs service.\nPlease check your WiFi/3G.连接Google Docs失败，请检查WiFi/3G连接(可复用)*/
"Failed to connect to the Google Docs service.\nPlease check your WiFi/3G." = "连接服务器失败，请稍候重试!";

/*05-04 Your diaries have been successfully exported.日记被成功导出 */
"Your diaries have been successfully exported." = "日记被成功导出";

/*05-05 There are no records in this period. 此期间无日记数据 */
"There are no records in this period." = "此期间无日记数据";

/*05-06 Please enter your Google account and password firstly. 请先输入用户名和密码(可复用) */
"Please enter your Google account and password firstly." = "请先输入用户名和密码";

/*05-07 The passwrods you typed do not match,please check your ID and password. 密码和用户名不匹配 */
"The password you typed does not match,please check your ID and password." = "密码和用户名不匹配，请重新输入!";

/*05-08 Please sign in your Google account firstly. 登录您的账号(可复用于Google/Evernote/Dropbox)*/
"Please sign in your Google account firstly." = "请先登录您的账号";

/*05-09 Google docs text提示*/
"Google text"="要将项与谷歌文件 同步或传输到谷歌文件，您必须具有谷歌帐户。通过使用谷歌文件 网站服务，您可以安全地联机存储数据。";


/* ==================================================================================*/
/* =================================日历界面提示06=====(大风铃以后检索提示接着编)====*/


/*06-01 Please choose a date to add note. 请选择添加笔记的日期 */
"Please choose a date to add note." = "请选择添加快速笔记的日期";

/*06-02 Are you sure you want to delete this note? 删除当前笔记 */
"Are you sure you want to delete this note?" = "删除当前笔记吗?";




/* =================================================================================*/
/* =====================================日记界面提示07==============================*/

/*07-01 Are you sure you want to delete this diary? 删除这篇日记吗？*/
"Are you sure you want to delete this diary?" = "删除这篇日记吗?";

/*07-02 You have deleted the diary successfully.日记已经被成功删除 */
"You have deleted the diary successfully." = "日记已经被成功删除!";

/*07-03 Your microphone isn't available. 没有检测到麦克风 */
"Your microphone isn't available." = "没有检测到麦克风!";

/*07-04 we should only contain six images 每篇日记最多插入6张图片 */
"The diary only can contain six images!" = "每篇日记最多插入6张图片";

/*07-05 Are you sure you want to delete the recording? 删除语音备忘录吗? */
"Are you sure you want to delete the recording?" = "删除此语音备忘录吗?";

/*07-06 You have deleted the recording successfully.语音备忘录删除成功 */
"You have deleted the recording successfully." = "语音备忘录删除成功!";

/*07-07  Remove this picture? 删除这张图片吗? */
"Are you sure you want to delete this photo?" = "移除这张图片吗?";




/* =================================================================================*/
/* ===================================花房提示08====================================*/


/*08-01 You have moved this flower to greenhouse. 花已经被移植到温室 */
"You have moved this flower to greenhouse." = "花已经被移植到温室";

/*08-02 Flowers will be abandoned.放弃这盆花么? */
"Flowers will be abandoned" = "放弃这盆花么?";

/*08-03 Recommend to friends then get more seeds  推荐给朋友就可以获得更多种子 */
"Recommend to friends then get more seeds" = "推荐Windbell Diary给朋友就可以获得更多种子!";

/*08-04 Please come back to take care your flower after 1hr. 一小时后再来照看您的花 */
"Please come back to take care your flower after 1hr." = "请在一小时之后再来照看您的花!";

/*08-05 Your flower has grown up. 花都开好了 */
"Your flower has grown up." = "花都开好了!";

/*08-06 Save to Photo Ablums 存入相册 */
"Save to Photo Ablums" = "存入相册";


/* ==================================================================================*/
/* ==========(Review)===============周末评论提示09===================================*/

/*09-01 Review 写评论 */
"Review"="使用心得";

/*09-02 What do you think about Windbell-Diary? Your idea is important to us. 风铃日记怎么样啊，给个评论吧，亲*/
"What do you think about Windbell-Diary? Your idea is important to us."="请告诉我们您的意见和建议和不满,采纳后加以改进!";

/*09-03 No thanks*/
"No thanks"="以后再说";

/*09-04 Rate 打星 (有这个提示么?)*/
"Rate"="我有话说";

/* ===================================================================================*/
/* ==================================PLUS版用提示10===================================*/


/*10-01 Update to full version? 升级到正式版 */
"Update to Full Version?"="升级到正式版,功能更加强大?";

/*10-02 You've reached the maximum number of diaries allowed in Trial version.达到了试用版本的最高篇数限制 */
"You've reached the maximum number of diaries allowed in Trial version."="达到了升级前试用的最高篇数限制";

/*10-03 Update to full version 购买完整版本 */
"Update to Full Version"="完整版";

/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */

/* ===================================================================================*/
/* ===================================公用提示11======================================*/

/*11-00 Info 提示 */
"Info" = "提示";

/*11-01 Alert 注意 */
"Alert" = "注意";

/*11-02 Warning 警告 */
"Warning" = "警告";

/*11-03 Ok 好 */
"Ok" = "好";

/*11-04 Now 现在 */
"Now" = "立刻";

/*11-05 Cancel 取消 */
"Cancel" = "取消";

/*11-06 Confirm 确认 */
"Confirm" = "确认";

/*11-07 Successfully Saved 成功保存 */
"Successfully Saved" = "保存成功!";



/* ====================================================================================*/
/* ===================================IAP提示12========================================*/

/*12-01 No Connection 没有网络连接 */
"No Connection"="没有网络连接或网速太慢!";

/*12-02 Please check the internet connection 检查您的网络连接 */
"Please check the internet connection !"="请检查您的网络连接状态!";

/* ===================================================================================*/
/* ===================================画笔和手写界面13================================*/

/*13-01 Save image successfully! 绘画已经保存 */
"Save image successfully!"="涂鸦/手写已经保存!";

/*13-02 Abandon this drawing 放弃这张涂鸦/绘画 */
"Abandon this drawing?"="放弃这张涂鸦/绘画?";

/* ===================================================================================*/
/* ==========(地图与定位)==================GoogleMap界面14============================*/

/* 14-01 Map and address have been saved 地图和位置已经保存 */
"Map and address have been saved!"="地图和位置已经保存!";

/* 14-02 Cannot obtain address 无法获取你的地址 */
"Cannot obtain address."="无法获取你的地址,请稍候重试";


/* ===================================================================================*/
/* ==========(提醒和闹铃)==================布谷钟提醒界面15===========================*/

/* 15-01 Time 闹铃时间 */
"Time" = "时间";

/* 15-02 Title 闹铃标题 */
"Title" = "标题";


/* ========================================END========================================*/





/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */


/* ========================================== 备用分割辅助线2 */